英格蘭聯賽盃水平算唔算高過歐聯？

車路士要贏晒歐聯決賽兩隊先入到決賽

阿仙奴打黑池都冇打西甲野咁輕鬆

歐霸>歐聯

連雷丁呢啲阿仙奴都要出盡奶力先險勝
好難想像西班牙波去到英國會有幾丟架

N賓做乜係咁吹奏我轟

求下你地俾隻盃cech

巴塞作客雷丁應該都要輸一兩球

屌你愛sir 屌打sorryball 啦

足總盃曼聯贏哂歐霸決賽兩隊先入到八強
足總盃八強>歐霸決賽

曼城兩回合贏撚哂咁多隊 始終都係我地曼城最撚勁

咪能扮鏝迷啦死獌狗

Fankie De Jong